【偉大的施爺爺】馬體會職球員襯周中空閒加班 為新球場工程埋尾

起新球場？歷史話俾我地知

施爺就會好似雲加咁千秋萬世囉

紥鐵工基沙文 及 泥水工高甸 合照

開ot咁搏做乜....

為兩餐乜都肯制呀前世

呢班人全部揸開士巴拿

去地盤唔戴安全帽

學區議員影張相就閃啦

成功爭取